（露營jj)有冇咩睡袋好推介

小弟第一次露營想搵個睡袋 頂到5度左右就ok
睇過之前巴打啲post話nature hike可以粗玩 但係入面都有好多揀 唔知邊款好
有冇巴打可以share下邊款睡袋好用或者share下自己用緊咩睡袋
Budget 希望可以壓到500$內

推

睡袋主要分夾棉同羽絨，夾棉平好多，但收埋好大舊同重D，羽絨貴好多，但收埋細同輕好多，睇你想玩一兩次定長玩？

我會想每年秋冬都用幾次
其實我都想要個輕啲 或者巴打覺得一個睡袋可接受範圍係幾重

長用就買個好少少

Budget 500有冇啲咩好牌子推介

5度睡袋多數1kg左右

500買羽絨有D難度😂

羽絨fill power級數同重量成正比，簡單D講同一個溫度愈輕愈貴。不過平平地NH都買得過嘅

香港用唔著5度睡袋
我冬天去露營頂盡都係用棉睡袋
羽絨勁熱

用幾多度因人而異，我自己用緊-1度，著短tee訓好爽皮。但我卻都識人同一晚用-10度睡袋都話凍到訓唔到。

利申：香港低地用，上高地會凍好多

其實我係去蒙古用 所以驚唔夠暖

thx 巴打咁有心答我
我諗我都係買nh 再慢慢upgrade上去

無可能一個用晒咁多天氣
500蚊咪買到香港夏天用個d
除非你頂得順好撚大舊

我想秋冬用
同埋緊係越細越好 但係窮學生冇咩錢
咁巴打有冇咩好介紹

我見decathlon好似有啲幾平
利申唔識

冬天去我就帶個最低-5度去

我有去睇過呀 但係佢地0度個款好貴又大舊 感覺上唔係好值

介唔介意share下係咩牌子

佢d 露營野又貴又重

500蚊要買10度以下羽絨睡袋幾乎冇可能，依D嘢價錢同質數成正比，如果預算有限，唯有揀夾棉睡袋，重量同packsize會好大舊。一個靚少少嘅羽絨睡袋最少過千。

唔駛客氣，利申：一年去三四十次camp，所以依方面比較熟

羽絨一濕水就廢武功

牌子推介Marmot